其實理大入閘機單嘢要廣傳國際 因為大學從來都係自由嘅象徵 自由國度接受唔到搞大學！

其實入閘機單嘢
要廣傳外國㗎

因為大學一向就係自由嘅象徵
文明國家好重視
搞大學好多都好難接受
當日中大 理大就係咁

英文tweet

日文 RT tweet

歡迎更多語言tweet
RT

push

有無其他國語言？
最好廣傳到係世界各地大學界

推 校園真係全世界共通既野 (除左中共)
冇一個自由世界既國家接受到搞學校

係呀
推俾啲名校alumni twitter 之類(direct message佢哋啦）

搞學校同搞醫護同樣係自由世界絕對接受唔到㗎

唔能夠慣！

真係去ibox 俾啲自由世界名校alumni or 學生組織啦
俾佢哋知

推

唔好話做嚟無用
唔做就乜都無
當日立陶宛破壞十字架單嘢都係twitter戰線打得好

搵啲大學組織嚟inbox啦
例如咁
唔好一日inbox幾十個就得
多人做好過得幾個做

其實第一間係演藝學院

係？佢哋唔嘈嘅？

我怕香港人慣

Push

先幫你保番個頭盔，外國唔係間間都咁自由進出
例如韓國女子大學因大陸人瘋狂入去打卡就唔再開放

不過可以話係限制嘅一種，由自由變成限制開放

樓主今次有冇抄人tweet的

無
上次我係有copy一部分再加幾句，唔會再做
認咗錯
你唔想retweet我嘅就retweet其他
or自己做tweet最好
最最最緊要多啲人知

限制開放真係語言偽術嚟
本來就唔應該限制

搵唔到apa 有閘機相嘅 ？ !

RT

唔係講笑
搵啲大學組織twitter inbox下
佢哋唔推
知都好
(不過一日唔好inbox太多)

大家幫手推俾世界各地大學組織(twitter)

大陸d大學間間都係咁
真正同大灣區接軌

依樣都要強調

無一國兩制啦！

嶺南出入口都set咗保安booth啦
好似又係教職員學生先入得

應該好多間都有

啲學生會要聯合出聲

咪當無事

衰過IVE

邊個暴徒？你？
btw你啲黃色大字好難睇

拆！！

快快啲inbox去啲外國(尤其名牌)大學組織twitter

我發現樓主同我好似
鍾意打國際線
另外我鍾意聯署

薄大十一月尾已經set 左security check 去restrict access，冇staff card/student card/其他合理原因都入唔到campus

衝又唔敢
識日文(不完美)英文都叫識
唔打對唔住自己
當日copy咗巴打個tweet再加啲retweet係我錯
唔會再做

點解啲學生會唔聯合出聲？

變左地鐵

浪費$
啲閘幾好柒

有無巴絲做其他國家tweet呀？有就post出嚟啦

科大都係

唔知但佢一直用security reason 係無敵，有d 路甚至block 埋唔比行，restrict 左某幾個entrance 先入到

有無留學撚講下其他自由世界國家大學有無閘機？

外國大學唔少係大門口都有閘機/ 有security叫你show student id,
或者係棟學術樓到有,
完全開放既校園其實唔算話特別多

真
點解我去日本啲大學都唔見有嘅

香港再教育營現理大，校長好波！

中大咁大
點block？

英國 central saint martins 依家個campus有

main entrance定好多度都有？

有邊間大學見學生被人濫捕被酷刑咁樣糟質法，然後乜都唔做？
如果係咁 垃圾學校 垃圾文明。

條黃字友唔知係曲定真藍絲
不過咁講嘢好難曲
乜原來連登都有藍

叫返理工學院

你可以去睇下英國嗰啲嘅
倫敦出名嗰幾間啲樓裝哂閘機/ card reader/ security guard,
而campus大門口就夜晚八點就落閘, 任何人進入都要經過security去check id,

原來如此

沒有暴徒，只有暴政
屌你老母

Shitty:

緊急事故應變小組通告（六十二）

在過去六個月，大學的運作、教研工作受嚴重影響。

早前校內數個主要餐廳的營辨商向大學反映經營困難。經大學與各營辦商進行多輪磋商及協調後，各餐廳已回復提供部份服務。我們鼓勵各部門主管、院長及系主任酌情實施彈性午飯時間，舒緩各餐廳的人流。大學亦會在午膳時間設立一個收集點，供各師生收集外賣食物。

同時，大學亦收到師生的大量正面意見，歡迎大學近日加強校園保安措施，包括加裝柵欄和閘口、加強出入管控等，令大家可以更安心和安全地重回校園工作和學習。

大學以大家的安全為重。這些安排或措施或會對師生帶來一些不便，我們希望大家持續明白、體諒和合作。

我們亦會繼續平衡師生的需要，以決定逐步開放校園其他設施的進度，全力準備迎接新學年。

緊急事故應變小組

2020年1月3日

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

加閘機真係on9，又輸輿論又哂錢，又會再裝修，家陣汲取教訓唔會再死守，白鳩痴

理工中學

咁多個月嚟，政府有邊樣嘢係唔on9?
仲有個抽獎

佢唔係用閘機

所有教職員都要經保安批准先入得

校外人就有啲得有啲唔得

邊個入得邊個唔得個標準係個保安到

演藝學院本身少人

又多中國人讀

所以一直無咩人理

推！

起碼拉到佢世界排名去返一千先啦，咁封閉既學校

理大獨立？

入理大洗唔洗簽證？

日本六十年代學運警察咪攻埋入去 之後都常態化

日本基本上學生自治程度好弱，學校主導。德國就通常六點後同假期campus d樓會落閘，唔會好似香港咁有building比你學生佔據同hea,西班牙，意大利個d更加唔洗講

利申，，莫斯科讀過書，德國交流過

推呀屌

大學整閘機真係世界奇聞

——————————
不分化 不割席
不篤灰 不捉鬼

我係倫敦讀U，都加咗依啲閘無證要登記，不過人地係恐襲之後

retweeted

中共一向屈香港人係恐怖分子

用polyu email send啦

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :